膠官：玻璃燈柱重要過大眾市民

有示威者在觀塘遊行中，於九龍灣拆毁及破壞智慧燈柱，創科局長楊偉雄在政府跨部門記者會上形容，本月24日是「香港創科的黑暗一日」。民政事務局長劉江華表示，有市民問他示威者破壞燈柱與反修例的關係為何。

楊偉雄稱，有示威者罔顧事實，強行說智慧燈柱侵犯個人私隱，公然破壞燈柱，令人痛心。他表示，局方已成立專責委員會，透過第三方獨立檢視，強調智慧燈柱工程在陽光下進行，絕不會侵犯個人私隱，承諾智慧燈柱不會流傳任何原始數據，希望市民能客觀對待。

劉江華表示，有市民看到示威者在九龍灣拆毁燈柱的情況，問「燈柱和修例有什麼關係」，公眾非常憂慮和希望盡快停止暴力行為。

Source:明報
林奠就對智能燈柱表示痛心
但對受傷嘅義士就係叫佢同狗方聯絡自我送頭
一個政府並非為大眾去做實事
想建立管治信心都難啦 垃圾

831 雙真普選大遊行

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

咁整番傳統燈柱咪無事囉

仲咁快有專責委員會

政府只顧及死物同狗架咋

垃圾政府 價值觀完成